中大一戰絕對係勇武派抗爭標準

分工有序！勇武抗爭！敢於創新！

分工有序
兩條人鏈 分開兩排 齊齊整整
有後援溝酒
魔法一箱一箱咁運上前線
你係從來未聽過人鏈會叫「魔法！XX油！」

勇武抗爭
幾耐無見過齊整盾陣？你幾時？我印象中就721上環！
一路推推推 係咁掟魔法！掟到狗走！

敢於創新
新類型工程車
開中大巴
因應地形 電單車係咁入 多到以為food panda停車場

本身望住呢場運動頹頹地咁 但過左今日 又好似返返來

可能大家知道 我一定要守住呢到！ 而你唔會好強烈覺得 「我要守住黃埔 銅鑼灣」 咁樣。

總之真係好正 唔單只頹完返返來咁 而好似再進步左咁

Sorry 我中左彈提早退場
我知出面仲打緊
各位手足加油 小心 留命

但傷左好多個
一路入 一路有手足抬出來

大家應該每次都當某個地方
係自己要守既地方
信念強烈 行事先有勁

手足辛苦了

要香港獨立
其中一個做法係： 先劃一個地方為佔領區 要守住佔領區 再宣布區內獨立/香港獨立 再慢慢擴大

大學生有知識係唔同啲火箭炮都整得出 你地今日真係好勁
啲毅進仔見到啲火用個盾撞開自己人 柒撚到笑

今日中大先至係真勇武

火焰箭！

直情係香港之光

好多謝你地，重新燃起香港人希望之火！

中大之戰一定要寫入歷史

仲有最強和理非做後勤

多謝咁多位手足

無人機空投酒package delivery

推

陣地防守教科書

今日點去中大？？

暴大手足訓練左咁耐嘅成果冇白費

暴大加油

返來啦